駐港領事晤黃之鋒後被起底 美國國務院批評中方

美帝領事比人起底係咩玩發？係咪開拖先！

Source:
===
美國駐港領事Julie Eadeh日前被揭會見香港眾志秘書長黃之鋒與常委羅冠聰，中國外交部駐港公署周四（8日）就美國駐港總領事館官員接觸「港獨」組織頭目，緊急約見美國駐港總領事館高級官員，提出嚴正交涉。美國國務院則在香港時間周五（9日）凌晨批評中方公開Julie Eadeh的個人及家人資料。

有親建制媒體周四以大篇幅報道Julie Eadeh的個人背景及其家人資料，美國國務院發言人奧塔格斯回應時稱：「我不認為洩露一個美國外交人員的個人資料、照片、其子女的名字是正規的抗議行動，這是惡棍政權的所為，並非一個負責任國家的表現。」

RTHK 個報導仲詳細啲，人地美帝係見晒泛民建制，你天朝就叻唔切執住一忽係度發大，抵比人屌

Source:
===
US calls China 'thuggish' after HK complaint

Washington has responded furiously after China demanded on Thursday that US diplomats based in Hong Kong "stop interfering" in the city's affairs, after reports that they met with pro-democracy activists.

Speaking to reporters in Washington, State Department spokeswoman Morgan Ortagus rejected China's claims and accused it of leaking personal details of their diplomat.

"I don't think that that's a formal protest, that is what a thuggish regime would do," she said. "That is not how a responsible nation would behave."

"Our diplomat was doing her job and we commend her work," Ortagus added. "This is what American diplomats do every single day around the world."

China's foreign ministry had expressed "strong dissatisfaction" with US authorities, citing local media reports that a US official from Hong Kong's US consulate general had met with a local "independence group".

In a statement on Thursday, the ministry urged the diplomatic office to "immediately make a clean break with various anti-China rioters" and "stop interfering in Hong Kong's affairs immediately".

A report in Hong Kong newspaper Takungpao said there had been a meeting between members of the political party Demosisto -- including prominent democracy activist Joshua Wong -- and Julie Eadeh, political unit chief of the US consulate general in Hong Kong.

A State Department official had earlier in the day told AFP representatives of the US government "meet regularly with a wide cross section of people across Hong Kong and Macau."

"For example, the day of this particular meeting, our diplomats also met with both pro-establishment and pan-democratic camp legislators, as well as members of the American business community and the consular corps," the spokesperson said on condition of anonymity.

Beijing has increasingly pitched the anti-government protests in the semi-autonomous region as funded by the West, but has provided little evidence beyond supportive statements from some Western politicians.

Tensions are high in the Asian financial hub after two months of protests and clashes triggered by opposition to a planned extradition law that quickly evolved into a wider movement for democratic reforms.

Demosisto says it campaigns for more self-determination for Hong Kong but not independence.

Last year, the Hong Kong National Party was outlawed on the grounds it posed a security threat, the first such ban since 1997. (AFP)

美方見乜人，幾時輪到你中國係到指三道四？干預外國事務？

呢位領事打仗出身，越攪佢就越反擊

光復香港，時代革命！

係咪可以搵私隱專員公署啦 起底wo..唔係唔查呀嘛

人地文宣做野

美國佬會出聲 唔駛理 專注返我地文宣就ok

私隱專員大得過中國外交部

散仔大得過司長

人地係外交人員，受維也納領事關係公約保護

第四十條 對領事官員之保護
接受國對於領事官員應表示適當尊重並應採取一切適當步驟以防其人身自由或尊嚴受任何侵犯。

口交部快啲仆出黎道歉啦DLLM

爛仔國家亂起人底

老老實實呢啲要搞啲英文圖放上Twitter推比侵侵同Rubio睇先得

留名

聯合國維也納總幹事咪禿鷹囉

美國報復行動開始

堂堂一個政權做埋baby kingdom啲嘢

US 口交部回左啦,
唔駛理,黑手呢D野都係求其屈一個
我地話係何妖都得

開拖，骷髏頭堡賜我力量，快d出美帝補血劍

有没外國新聞報導?

Thuggish

關乜事

真係乜鳩都係港獨

港獨頭目笑死我
佢地仲要吹捧黃之鋒到幾時
一齊做文宣：
警世！仲有無人記得當年各區派傳單同放映會盛況

暫時未見到有英美大報講呢單，都係呢啲細嘅講下，唔排除佢地聽朝開工會再講

e.g.

佢最好就唔好道歉

對家亂屈港獨冇咩所謂，最好屈埋泛民嗰啲

起底行為是中國內政

美國總統唔出聲就抵撚死
比人踩上心口仲掛住傾果份冇可能既deal

日日叫人咪干預外國事務 明明支那自己成撚日去搞尻人地國家

妖 又柒

推

香港就話起差佬，但因為散仔根本冇人會理

你老味奶共狗叻唔切走去起外交官

愈幫愈忙正一豬隊友

oh，大鑊
人地國家好重私穩，真係分分鐘fbi搵上門呀

佢地搵大台搵到去外國，真係辛苦曬

美國公佈返支共港共外國資產丫！

btw,乜都屈港獨

惡棍要懲罰㗎，你係懲罰先好

咁多蝗係美國
美國玩大d lor

{member]仲有神盾局{member]

仆街唔記得加密

學人玩大踢爆
美帝踢爆你啲高官子女資產仲好玩

咁快放核彈？

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫推，瓦解三毛人人有責

做得好，又助攻推動香港人權及民主法案

咁陳浩天係咪港獨大總統

點整咁大隻？

本身港獨就得少數人
俾佢地屈屈下屈到越嚟越多
捉蟲入屎忽

PIG.BIG

黃之峰唔係大中華膠黎?
點解變左港獨

《陽光時務》訪問原文：

黃之鋒說：「為何我希望平反『六四』？因為我渴望中國有民主。」
他認為「六四」就如一個關口，如果政府一天不肯承認這件事，中國就不會有民主。「香港現在還有少少的言論、集會自由，當香港仍然可以紀念『六四』，我們就要好好堅守，進而延伸，去爭取香港的民主，爭取中國的民主。」

有人會認為，中國是否民主，與香港人無關，黃之鋒卻說：「首先你要承認自己是中國人，當你生活在中國這片土地上，中國每件事都會影響著香港，中國有沒有民主直接影響到香港有沒有民主。『六四』是中國民主的契機，平反『六四』，與每個香港人都有關。」

惡棍政權

外交紛爭你攞本地law去查....

啱架喇，其實支聯會都係港獨，冇一個係無辜的

//現加嘅情況同雨傘後期有啲相似
大家開始放低咗個戒心
照樣將專意力去恥笑黑警er.er.er記者會
左膠、分化慢慢抬頭//

美國佬唔識玩，應該食住上，派隊重裝Navy SEAL來港貼身保護

Push

負皮係畀土共

中共又自爆

秘密就唔會大街大巷比你影到啦

似係想真開拖
香港應該會被擺上枱
未必係好事
貿戰快啲加大力度

Hong Kong is dying. . .

Please help to sign up the Petition to urge US Government recognizing Hong Kong Police Force as a Terrorist Organization

Regarding the violent actions of Hong Kong Police Force relating to the peaceful assembly and protest since June up to present, and especially the terrorist attacks in Yuen Long by some triad gangsters in white tee shirt on July 21st and the sexual assaults to a young girl being arrested on August 4th, please to sign up this petition.

URL:

關你撚事咩支那狗 干預香港內政呀

咁樣做只會令美國更強硬
對我地黎講好事

屌都on鳩
你唔見人就唔畀其他人見
你咁巴閉咪約見GPhone 囉
拎光環丫笨

其實美國有見埋保皇

支那想搏美軍來?

我開始懷疑中共入面都有焦土

關你撚事咩

想知黃芝風出黎之後攪過咩,無哂貨

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

Now 都出埋，仲有片，正呀喂～

公開在美資產

佢地係都認為今次係有人領導有人指使
係要搵人黎祭旗, 以為搵到件出黎祭左就咩事都無
豬咁蠢

用黑暗兵法
派中共起佢底啲宣傳單張

嘩 正式反面
侵侵進場
和理非同勇武準備助攻

但都要煲得起先得

藍絲當人係口交部咩

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

[點解冇人講]星期六銀髮遊行同大埔！星期日深水埗同港島東！仲有五六日機場和你飛！

咁似8國聯軍前夕

而家係唔係都屈港獨㗎啦
成個泛民個個都港獨議員

成個支聯會都係，拉撚晒佢就啱

其實又無大台 g phone個啲見美國領事黎做咩？

Cap低邊個藍絲傳 邊個起底 Send比美國移民局 全家依世都唔撚洗去美國

突發 : 今個星期日朝早9點半係工聯會秋季課程報名日, 有冇文宣組想去各報名中心洗藍絲腦?

踢館呢啲高危活動要小心

煲大佢
領事有見過泛民建制後被人起底

文宣組繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

兄弟爬山，各自努力

五大訴求 環環相扣
不分化，不割蓆，不篤灰

可唔可以屈落何妖/葉留 果度
咁佢地都一直話有黑手嘛

後面+big

光復香港 時代革命

呢d真係要推支那做多d
推到佢地做義和團就o岩

big

呢場運動黃之鋒基本上已不在戰線
仲擺佢上枱

親建制媒體就入中國數，反建制媒體係咪入外國數啊

.big

「港獨」組織頭目

笑撚左

點解唔得既

+big

同伊朗北韓並稱流氓政權

屌，嬲

用來洗腦大陸人
微博排名第一

林鄭譴責過起底行為，問下會唔會譴責呢單

支那小學雞

提名咋

[+big]

點解都係唔得

啲支那小學雞以為自己好撚打得

Vip先得

大家都鬥起囉

公開大陸高官家屬在美資產

民建聯專做7野

美國佬起番中國人底啦

咁係干涉美國內政

豬隊友

WW3 is coming.

帶路日子 指日可待

共狗d親屬綠卡全部取消就夠.

之後充公在美資產.

Accusing US for subversion when China has been subverting for years in HK

真係唔驚fbi 會搞維尼屋企人

要求美國公佈大陸貪官在美資產

有邊份公約中國人有守過

美帝發功啦俾我唔忍

班柒頭係咁撩鬼攞命就啱架喇。

所以話乜撚都要搞下，眾志仔美國又要去下，機場又要接下機，差館宿舍又要圍下，搞搞下對家就自然不斷犯錯，犯嘅錯仲要越黎越大

所以話唔好比佢停！！

要做個樣 俾全世界睇清支那國到底係咩國家

開戰啦
美國你又學英國冇春袋咩

人地咩人都見，建制泛民都見過

打過啦
好明顯呢場已經係民主自由人權嘅戰爭

又柒

批評係冇用的

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

習近平晤美國總統當撈侵，疑為出賣中國給美國舖路

第一日識侵咩 佢不嬲講得即係未做住 做緊就唔會講 唔出聲咪即係做緊野囉

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！永不超生 你同下一代永遠變成大灣支哪人!

Gphone 都港獨......

Gif..

pish